$1500-2000換顯卡有咩揀?

用緊5年前既N卡GTX650TI BOOST 而家打LOL都唔順

你快啲走!!!!我幫你頂住先!!!

顯

你

老

母

卡

gtx1030 4gb版，除吓就知性能喺你而家650既double

唔好意思 唔知規舉 顯示卡先岩

唔該哂 等多幾個爸打意見先

1060 6gb
or
rx 580

唔該哂 有冇話邊個牌子好?

好巴打

580

2手收張980好過

加多小小

msi gtx 1060 6gb

升級gtx660
你都係打lol姐

GTS 450 512MB GDDR5 LOL開盡都14x fps

MSI GTX 1060 GAMING X 6GB

點會唔順?有無諗過唔關卡事?有無full spec?

gtx 1060

btw 你知我想講乜

顯?

點樣先知有冇full spec

你想講乜呀

屌你老母
人地問你條部機咩硬件呀

屌你 笑撚到

屌我以為full spectrum

藍寶石rx 580啦
2000蚊

想打L順就咪撚買新N卡

買超頻u但打lol 仲要係唔知頭唔知路
砌全新好過啦

比黃金條友呃撚左我買

火牛幾多W?

買咗幾錢

以樓豬咁既spec無理由唔順架喎

五年前 10k咁上下

舊啦部機

今晚答你

其實講顯卡有咩問題
利申，新黎

買二手啦
琴日有人＄2000放用咗一個月嘅1070

你慘啦，快啲跪低say sorrt啦

1300放 1070 我都見過

換新顯示卡要換底板同cpu

大陸人先會講顯卡，我記得

ram呢??

咁既spec, 我覺得你需要洗機多過新display card

洗左冇耐 HDD壞左之後換左250GB SSD+1TB HDD